銀行offer 一問

大家點睇中小型銀行既前景

小弟18fg 係一間細銀行做緊trainee 近日收到兩個offer

一間係local bank mt offer （人工高依家25% 不過係做retail唔係corp）
另一間係list com 既finance dept (人工差唔多）

list com 個offer就應該唔會考慮啦

應該留係依家間細行繼續發展儲多段時間經驗再報其他大bank 既perm 定係轉去其他bank mt

retail狗也不屌
利申做過retail, 衣家做緊corp

retail 轉corp 好似好難

btw 係咪graduate program 既retail 係咪都有伏味因爲interview 果陣個dept head 話retail front line 同support line 都會去attach，所以未必淨係做前線

千祈唔好做retail, 你見做銀行呻得最勁就係retail個班

咪即係跑數狗囉

program 內唔知會唔會要我地跑

睇你似係南洋/集友GT，收到大新個offer

本身南洋定集友

睇你係集友corp定南洋corp，同埋做緊d咩，係咪做大企？

呢個唔答啦 驚自爆

Rotate左d咩部門？有冇學到點寫credit proposal?

升咗職未?
跳去第二間有無得升職?

credit proposal 有學啊
rotate 過retail product, branch, risk 同埋aml team

搭單問
Hase back office mt點睇..

你依家做緊嗰到得你一個gt?

去咁多嘅。。。咁你原本係咩stream

南洋好似無rotate呢回事

mt la 唔洗諗

compliance ?

唔係

可以一試，mt programme 完左轉team 都相對其他bank 容易

你department大約有幾多個gt?

Title有無變?有無得加人工?

same
做完corp唔會做retail
利申之前做retail跑數狗 而家做corp backoffice

人工差距幾多？

即使做跑數位都唔係同一皮。retail rm 係著住西裝既mk呃師奶，Corp rm係真banker

Retail rm 好惡做

只可以話大新retail狗都唔屌

Corporate banking rm 點睇?

如果完左program 唔做跑數位 簡去做retail 既support role 點睇

唔會有得揀

Host..

你tg係咩?我add 你

同咩比先

ee1919bb

點由retail轉corp

一睇就知恆x retail offer